# Chinese (China) translation for mortadelo.
# Copyright (C) 2010 mortadelo's COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the mortadelo package.
# YunQiang Su <wzssyqa@gmail.com>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mortadelo master\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-03-05 00:05+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2010-03-28 21:19+0800\n"
"Last-Translator: Eleanor Chen <chenyueg@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../main.cs:61
msgid "This program can only be run by the system administrator."
msgstr "此程序只可以被系统管理员使用。"

#: ../main-window.cs:42
msgid "Viewer for system calls"
msgstr "系统调用查看器"

#: ../main-window.cs:236
#, csharp-format
msgid "Could not find a paired system call for index {0}"
msgstr "无法为索引 {0} 找到成对的系统调用"

#: ../main-window.cs:317
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#: ../main-window.cs:323
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: ../main-window.cs:329
msgid "_Open..."
msgstr "打开(_O)..."

#: ../main-window.cs:331
msgid "Load a log of system calls from a file"
msgstr "从文件中加载系统调用日志"

#: ../main-window.cs:335
msgid "Save _As..."
msgstr "另存为(_A)..."

#: ../main-window.cs:337
msgid "Save the displayed log to a file"
msgstr "保存显示过的日志到文件"

#: ../main-window.cs:341
msgid "C_lear"
msgstr "清理(_L)"

#: ../main-window.cs:343
msgid "Clear the current log"
msgstr "清理当前日志"

#: ../main-window.cs:347
msgid "_Next Error"
msgstr "下一个错误(_N)"

#: ../main-window.cs:349
msgid "Jumps to the next system call that returned an error"
msgstr "跳到下一个返回错误的系统调用"

#: ../main-window.cs:353
msgid "_Quit"
msgstr "退出(_Q)"

#: ../main-window.cs:355
msgid "Exit the program"
msgstr "退出程序"

#: ../main-window.cs:359
msgid "_About Mortadelo"
msgstr "关于 Mortadelo(_A)"

#: ../main-window.cs:361
msgid "Show version information about this program"
msgstr "显示本程序的版本信息"

#: ../main-window.cs:373
msgid "S_top Recording"
msgstr "停止记录(_T)"

#: ../main-window.cs:375
msgid "Stop recording system calls"
msgstr "停止记录系统调用"

#: ../main-window.cs:379
msgid "Start _Recording"
msgstr "启动记录(_R)"

#: ../main-window.cs:381
msgid "Start recording system calls"
msgstr "启动记录系统调用"

#: ../main-window.cs:393
msgid "_Compact"
msgstr "紧凑(_C)"

#: ../main-window.cs:395
msgid "Compact view (start/end of system call in the same line)"
msgstr "紧凑视图 (同一行中的系统调用的启动/结束)"

#: ../main-window.cs:399
msgid "_Full"
msgstr "全(_F)"

#: ../main-window.cs:401
msgid "Full view (start/end of system call in separate lines"
msgstr "完全视图 (单行中系统调用的启动/结束"

#: ../main-window.cs:413
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: ../main-window.cs:416
msgid "Record"
msgstr "录制"

#: ../main-window.cs:423
msgid "Open a log of system calls"
msgstr "打开系统调用的日志"

#: ../main-window.cs:465
msgid "Save log of system calls"
msgstr "保存系统调用的日志"

#: ../main-window.cs:730
msgid "Starting the capture process..."
msgstr "正在启动捕获进程..."

#: ../main-window.cs:787
msgid "Errors from the capture process"
msgstr "捕获进程中的错误"

#: ../main-window.cs:923
msgid ""
"This program lets you view the system calls from all processes in the system."
msgstr "本程序让您从系统中的所有进程中查看系统调用。"

#: ../main-window.cs:925
msgid "Copyright (C) 2007 Federico Mena-Quintero, Carlos Alberto Cortez"
msgstr "版权 (C) 2007 Federico Mena-Quintero, Carlos Alberto Cortez"

#. wheeee!
#: ../main-window.cs:1000
msgid "No further errors"
msgstr "没有更多错误"

#: ../syscall-tree-view.cs:97
msgid "#"
msgstr "#"

#: ../syscall-tree-view.cs:98
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: ../syscall-tree-view.cs:99
msgid "Process"
msgstr "进程"

#: ../syscall-tree-view.cs:100
msgid "Syscall"
msgstr "系统调用"

#: ../syscall-tree-view.cs:101
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: ../syscall-tree-view.cs:102
msgid "Arguments"
msgstr "参数"

#: ../util.cs:51
#, csharp-format
msgid "{0:d2}:{1:d2}:{2:d2}.{3:d6}"
msgstr "{0:d2}:{1:d2}:{2:d2}.{3:d6}"

#. unknown errno code
#: ../util.cs:67
msgid "UNKNOWN"
msgstr "未知"
